成班仆街泛民主派又缺席投票

熱狗 拉

講事實我拉你落山